[721警黑合作翻版]好想幫梨木樹手足重建連儂牆

修例風波：逾40人梨木樹清連儂牆險爆衝突
01月08日(三) 06:33更新 03:48建立

今日(8日)凌晨零時許，大約40多名男女步至葵涌梨木樹邨巴士總站，帶同漆鏟及掃帚等工具，清理巴士總站內連儂牆，期間有街坊見狀不滿，上前喝止，遭到撕紙及拆連儂牆的男女指罵；疑有人罵至面紅耳赤之際，手持木棍、掃帚、伸縮棍向對方追打及用墨潑向對方。
現場消息指，多輛警車載同數十名防暴警員到場戒備及了解。警方調查後，沒有發現武器及傷者，事件中無人被捕，警方列作糾紛處理。直至在場人士將牆上紙張撕去及清理妥當後，由警員護送在場人士截乘的士離去。

根本就係721
黑警護送黑社會走
又話見唔到有武器屌你
睇到眼火爆

有無手足11號一定去梨木樹幫佢哋重建連儂牆
佢哋隻連豬連狗整得咁靚
比班黑社會整爛曬一定好心痛

一齊去幫佢哋手
山卡啦地方由佢啦

變咗咁樣

111重建

全部爛晒

又見唔到武器

班藍屍仲要話連儂牆搞到社區烏煙瘴氣，睇到咩人先係製造垃圾未

港共自己都係行人隧道做文宣 我地點解唔可以？

18區區議會
每區區議會需在該區人流就多既位置，安裝正式既連農文宣牆 (情況有如廣告箱)，
同時安排保安公司管理。 費用就香港人既錢(公帑)支付。

以上工程，由黃色工程公司負責，當中可請手足full / part time幫手。
對家用呢重方法玩咗廿幾年，今次到香港人！

[不同政見，都可以提交文宣]
機會平等，所有人都可以將文宣交到當區區議員手上
佢地會有既定「機制」去分類放上連農

我地要好好理用手上 區議會權力同資源
- 18-1區文宣正式化
- 擴大及鞏固黃色經濟圈
- 支援手足 保護手足

「18區議會入」港共自己都係行人隧道做文宣 我地點解唔可以？

推

一方有難 百方支援

梨木樹手足我哋黎啦

一齊入去幫拖

鑽石山慈雲山全清

唔好比藍屍以為我哋好好蝦

手足小心為上

人多就安全

多啲街坊落街睇水

一齊過去幫手

梨木樹手足都要爭氣

街坊幫幫手落去睇水

唔可以令藍屍以為我哋怕

光

復

香

港

時

代

革

命

梨木樹好易去咖
好多巴士小巴

青衣旺角有小巴
葵芳沙田荃灣深水埗都有巴士

幫佢哋整翻隻連豬連狗